有無人開2個以上thisav會出事？

呢幾日唔知點解開2個thisav 個cpu會扯到上100% 之後hand埋機

部機最近先砌 用緊ryzen 5 1600

仲睇thisav